屌你老母垃圾警犬

其實香港警察除咗抄牌仲識咩？捉街邊啲公公婆婆？真係抵你地打死成世工

樓主俾人罰牛肉乾上黎發洩?